﻿girlname=Riesz&girldesc=Uma princesa exilada de uma país onde as pessoas tem certo sangue não-humano. Tem tido problemas com criaturas com tentáculos.&image=Slave-Riesz.png&gamefile=Slave-Riesz.swf&Tentacles=true&mode=hard&renown=medium